呢個星期，喺街見到有線寬頻擺街，應該點做？

有善地問候他們好嗎？

陳興娼呢件肥野必須收皮

哦好啊
你帶頭唔該

一陣

私